一人一個細個會挽嘅嘢

最近去返自己大個嘅地方
啲童年回憶返晒嚟
所以想問下大家細個有咩好有童趣嘅遊戲會挽

拋磚

1. 喺張紙上面畫咗個心目中嘅理想國出嚟
之後同鄰居小朋友拎啲鎖匙扣嘅公仔自言自語、角色扮演

2. 屋村公園上面有好多用塗改液寫嘅mk嘢
我呢啲乖仔就當然冇寫
但成日望到都覺得好好笑
咩到此一遊啊、xxx係個大仆街、aa鐘意bb、一生一世.........

3. 屋企公園有啲成條水管咁嘅滑梯
就一定係調轉頭返上去行㗎啦

4. 同其他小朋友除晒衫浸嗰啲充氣水池

5. 小學小息唔俾上班房
但就死都要避過晒啲風紀
然後匿係老師枱下面避過訓導主任

6. 商場噴氣落玻璃畫公仔
然後俾保安話

諗返都覺得好窩心
作為一個零零後
多謝阿爸阿媽唔係淨係送我去補習社渡過自己童年
依家啲小朋友勁慘細細個已經好chur

大家又有咩好正嘅童年回憶分享下

挽你老母

細個會挽你老母

你老母

大家咁話

天下太平

然後狂加防護罩
加到自己都分唔清有幾多層

你老母挽我賓周

死臭閪

仲有東南西北

估唔到00後都玩

讀屋村小學可能有童年啲

屌你老母閪呀
挽挽挽

未挽過喇卦

00後扮乜鳩老

鞋

挽乜撚？

玩飛拖鞋同大白鯊

成班唔識嘅都可以玩得好開心

玩

試過係天台飛咗隻拖鞋落街